呢篇新聞稿邊個打，睇到好撚尷尬

配合林二汶紅館演唱會 九巴開辦十一條特別線
為配合在二零二一年三月二十七至二十八日，紅磡香港體育館舉行林二汶《The Beginning of Faith Live》演唱會，九巴十一條特別路線將於演唱會結束後約十五分鐘起，於館外暢運道停車場（綠閘對開）開出。「無論鐵路會崩壞，方向未會被活埋」，九巴特別線服務覆蓋新界及九龍各區，「緊抱著便去到終端」。各特別線詳情如下：

尷尬程度直逼李力持級數

狗巴 286C 綫 已擴展至全日服務
由馬鞍山 第一城 經青沙公路 特快來往深水埗 長沙灣
全面覆蓋西九龍各大熱點
第一城來往長沙灣 車程祇需二十分鐘 出行更方便

林二汶歌詞喎

完全唔識

正喎好有sense